8436 德寶集團控股

各位手足點睇，抽唔抽？